[男巴打請入] 我係男, 我咁樣是否性上癮??

我由自少有8歲睇過咸書開始，發覺自己會硬同埋識得有性快感，就每晚沖涼都會用水柱衝擊黎達到性高潮。
到中一二，直頭每日都好容易都好硬，而且每晚沖涼都一定要打Ｊ，唔打唔得...會覺得好唔安落，打完訓教都訓得舒服啲，有時放假一日會打2-3次...

一直維持到依家28歲都依然咁易硬又咁想要，但當然就冇20歲頭嗰陣咁血氣方剛，依家有工作壓力就少左好多晨勃

其實我咁樣每日都需要發洩，係咪真係有病？有性上癮？如果需要睇醫生，要睇邊一類醫生？

但都好好彩我冇犯過事或者侵犯過人，我諗我如果唔係每日都必須打Ｊ去發洩的話，其實依我既性癮程度...真係中哂成為強姦犯既要素。

無問題 我日日都打三四次

利申同你差唔多, 中二左右開始日日打，有時得閒會打4-5次，打完就瞓瞓醒又打，但係好撚憎強姦犯，亦都唔鍾意睇強姦av，所以會唔會變強姦犯係睇人 打得丁多唔會變強姦犯

水柱沖擊自慰

係咪青頭?
到你每日都想扑3-4次先問係咪性上癮啦
破左青就唔會成日想打j

你上左三字頭就知大鑊, 日日打 J 你終會有日你望倒裸體美女都唔識勃起唔識硬
你就驚啦

正正經經溝條女 又肥又大食嘅岩你啦

正
個蘿油 啪啪聲

你衣d叫正常

我而家早午晚各打一次，精神爽利，右手手瓜都起哂展

樓主好正常
我今年35, 日日早午晚都要打一次, 有時做野忙晏就打唔到, 就夜晚連打兩次補數
試過撞車入左醫院, 兩隻手都骨折, 訓左醫院成個星期都無打到, 一好返出院即日連續打左21次, 之後虛脫入返醫院, 抖左3日就再即日打返9次

屌

上引水產咪姓上引囉

哈哈哈 單押x3